[law友入]請問大家平時係點溫law courses

小弟今年llb year1 求各位seniors指點一二 好驚爛grade呀

多數手抄唔熟既地方

thank you

係咪HKU
係既留tg再教你
讀中大城大既就唔洗溫啦，反正溫完都係乞食

人會畫幅圖岀嚟

*我

係啊hku
tg:jefflo112

點畫法

做咩

jm9

關你春事咩 係咪問下都唔比呀 垃圾連登仔

連登果然多痴線廢青

唔係 跟住呢

金鍾毒L